Title: About
Date: 2021-03-07
Slug: about
Authors: Duy
Summary: Chúng tôi

Một bài tập của [lớp học Python PyMiVN](https://pymi.vn).
Mới học nên chỉ làm được cái blog vậy thôi, từ từ up bài thêm, giờ không biết viết gì hết!!! :3
